有預感陳同佳會被自殺

依家個輿論搞成咁
放佢去台灣又唔得
等台灣嚟收人又唔得
最後呢壇屎最後會以疑犯壓力過大而自殺告終
最後跳起yeah BBQ完場

希望炒車

Push

陳同佳成為咗政治嘅犧牲品

條大粒墨仲比一班黑警「保護」

Lm

唔俾外界接觸佢䆁放陳同佳！

可能最後會用電線自殺，無去到機場，撚哂全香港既記者

會唔會揾人扮黑衣人殺佢，
屈鳩前線

但依家高調講到明黑警係佢屋企附近保護佢
唔會咁樣屈黑衣人直線話自己無撚用卦

借一借位，HKIAD嘅國際戰線都需要支援。去外國lobbying就靠佢哋：

支持

咪加句因工作量大增
佢地有咩所謂

排除政治唔講條仆街殺人都罪有應得希望佢受到法律制裁